軟件分享licence 一問...

我想問下.....多唔多software (eg: audodesk......pdf editor) 有share licence...

例如...買左5個LICENCE....但公司有15個部電腦....好似搶licence 用咁....同時得5個人用.....但15個人都有機會用到個SOFTWARE.....e o的係唔係叫share licence?定叫其他名???thanks!!!..

公司就正正經經買15條拉臣啦屌

正正budget....唔得...可以我梗係想啦....唔洗咁煩T_T

有啲sofware 可以同佢地聯絡offer 商用plan,搵sales r discount
Microsoft / Adobe / Dell 就係例子

Autodesk 係可以global licence
每部電腦開一日計一次token,話知你公司得幾部定幾萬部
用token計數

佢15條, 平極有限

15條都比唔起, 叫佢地share 電腦用啦

會唔會一間公司鐸縮到連買多幾個licence 都唔得啊

問 sales 啦
個個計法唔同
多數都老實答你點俾錢

不如索性淨係裝一部機
大家有需要就坐埋去用

唔好諗住分user或者remote過去用, 要計CAL

聽過有唔少aec公司用翻版
利申：唔好錦啦

買license都比唔起 做咩生意

此類licence叫 Network Licence、Floating Licence、Shared Licence等
係可行既慳licence方法。不過詳情都係搵sales啦

例子姐

多謝大大。。！

點解有budget請足15個staff
但冇budget買足15個license

autocad就話平姐, 工業用既3D software 成廿萬1條, 仲要年年買

就算有budget，點解唔可以慳錢？未必人人日日要用。

thx bro...and exac7ly ....
個nature ..公司又唔係日日用，，，

起個VM裝個software 要用先remote入去
平時做野用返自己PC

咁樣多數都算違反license條件

用 free / open source

廿幾萬咁平？計力3d software 百五萬一年
都係果句，無錢學咩人開公司
買部dell廠機都貴過條幾萬銀key
公司無實力買唔起，頂唔到幾耐

想用咩license ?see see 我幫唔幫到你